有無尿袋可以同時用火牛幫自己充電和幫手機充電？

求介紹

有, 見過日本fd用個, 但香港好少見

我用緊呢隻就係不過得10000

momax q.power plug

留名

垃圾牌子
質素極差
狗都唔屌

有咩推薦

叉電

買個同時有2個 usb output 嘅火牛

充電?